會唔會特別行動呢

八號風球d人收晒工 Be water?

好安全喎